其實對家啲poster唔表明身分。。。

我地都可以學佢地咁做，以其人之道 還治其人之身

background係蓮花，淨係寫日期時間地點
再加幾隻字 例如：守護香港/保衛香港和平穩定

721見！

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

ching ho ball

_________________________________
721見！